其實我有陣時仲會掛住你，可惜。。

可惜已經返唔到轉頭

因為決定左做格劍士

非gay

咩事？

跳樓啦

不安

hurt左個好女仔

搵番人啦

仲有機會會見到既朋友聚會，但又係我斬鑬先

掛住人又hurt人？

所以咪後悔囉

可能個女仔未放低您呢~幾時斬架？

三個月前

仲有機！主動搵下人啦~

我係俾人斬個個~
過左半年以上都未放低 仲好掛住佢
只好係朋友聚會先見到佢

唉

上啦！支持你